[NBA] All-nba team正式公布

All-NBA First Team:
F LeBron James, Cleveland Cavaliers
F Kevin Durant, Golden State Warriors
C Anthony Davis, New Orleans Pelicans
G James Harden, Houston Rockets
G Damian Lillard, Portland Trail Blazers

All-NBA Second Team:
F Giannis Antetokounmpo, Milwaukee Bucks
F LaMarcus Aldridge, San Antonio Spurs
C Joel Embiid, Philadelphia 76ers
G Russell Westbrook, Oklahoma City Thunder
G DeMar DeRozan, Toronto Raptors

All-NBA Third Team:
F Jimmy Butler, Minnesota Timberwolves
F Paul George, Oklahoma City Thunder
C Karl-Anthony Towns, Minnesota Timberwolves
G Stephen Curry, Golden State Warriors
G Victor Oladipo, Indiana Pacers

死返玩具台啦屌

會然>derozon

屌你老母

I'm a fan of Vince Carter. He was certainly an exciting slam dunker who w as worth his weight in gold to Raptors. don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though he's past his prime. He proved his worth to Raptors by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting since he joined nets. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly over the last three months forcing him to be sidelined for six months through injury. He has complained that taking a six-month hiatus is too long but it's for his own good. He has a follow-up to the doctor next month. His friend LeBron james will also be out of commission until his back heals. He hasn't made much progress with his shooting since he injured his back. The doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to win the finals as Warriors in my opinion. Recently Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with them. Everybody was on the edge of their seats. LeBron said to Suns "In your face!" as they won. Suns has lost its edge to some extent since its point leaders left the team. Recently Bulls edged out Suns by three points which reminds me of Warriors edging out Cavaliers by two points. The role of every coach in every team is well defined. Everyone has a key role to play in every team. In addition the government has appointed a commission to look at the use of steroids among players. Another commission has also been set up to examine family violence in NBA which I wholeheartedly support. Yesterday I had my personal training session in the gym and was soaking wet then I soaked in an onsen. The gym is situated beside the onsen where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slim guy lift a light three pound dumbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer was worth her salt as I'm making good progress with my physique. She's a vivacious in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike working out in Physical as the salespeople there are way too in-your-face,